有冇人今日係金鐘跌左八達通

如果跌左描述下，唔知有冇自動增值，呢啲日子唔想發災難財